會笑恒管既人都唔會係三大學生

班盲反通常都係啲唔上唔落既大專院校學生
例如理大嶺大之流
見恒管有自己定位上位速度又快
怕畢左業要同恒管學生競爭
先借啲意踩低恒管

三大學生識英雄重英雄 唔撚會理你 反而你shitty 仔喺到串柒柒 唔知博乜

梳囉

恒管勁過shitty 啦

笑鳩返佢都重得

應該話 三大人理撚得你啲恆管仔

老實講 恒大師資同教學資源都好過城大理大

唔明點解唔係大學

而且仲有得踢 中超添

係囉，係囉，恆管全港第一， shitty ploy bu 真係得啖笑

Pound of my school

如果無人笑你間學校，真係連識都無人識。你睇下珠海而家成間學界亞視咁。而家講出黎人地都唔知係咪香港既學校黎。
含大仔，有人笑你你都真係要偷笑啦。

點解我係shitty仔

都唔知笑嚟做乜柒 自己有料嘅笑人嚟把托咩

真 三大人唔洗係恆管仔身上攞優越感

反而係 sorry 速成打錯字

Shitty本身bbq ok
家下啲resource拎哂去啲乞食科chok排名
我地恒管定位清晰遲早取代shitty
埋土浸中拎U就直頭唔好提

Agger!
正正我地恒管人唔會笑shitty埋大浸中拎u班所謂大學生一樣

唔好講咩大咩大，邊個咁得閒傾你恒大

痴𠹌線
好心你係象牙塔行出黎喇
依家個事實係恒管畢業生係商界好吃香

見高就拜打曬飛機
見低就踩恥笑狙擊
呢啲唔係優越疊馬
而係低賤垃圾
人要嘅係傲骨
唔撚係傲氣呀
話緊你班兒登懵撚呀笑

師兄個flow好正
玩開trap？
勁過米奇老咪撒野果班好多！
Skr skr!

聽過幾首咁
而家比首dllm洗咗腦

我無話恒大唔吃香，我意思係你唔洗講咁多，恒大咪恒大囉，跟本無人care。跟本係得你自己先咁在意。

算啦 係香港先會咁中意踩自己人

恆大第一 其他唔關我事

恒管？
未聽過

屌sor呀我個on9恒大表弟搶我手機開埋啲on9post

我刀系
Be fd ok?

代表8大都可以笑鳩含管

預埋我
ok?

成立反恒黨

ok 吾乃含大追擊手

三大=樹大能大開大

含大呢

踢緊中超

以前喺高登睇到呢d post，係人都知係假膠，但依家呢度，真係難分真與假

利伸 3 大 =ust學生
利伸4大= city/poly 學生
利伸8大＝bu/lu學生

咁你係咪中大

Me 真心 der

on9

我淨係想笑，優越感要係佢地身上拎返黎都想打冷震

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！

舊登時係咁
利伸：兩大

利申開大專

利伸恒大

利申含大/太空

兩大